禾輋牙醫真係大伏

箍咗兩年牙，箍之前就乜都話得，箍咗之後有乜問題都話正常，唔洗理。。。
話要牙齒左右對稱又話好難做到，我真係唔知箍完之後唔對稱，咁洗咁多錢做乜

勁就唔喺公屋開啦on9

咩名?

有冇例子圖睇

咁又唔好狗眼看人低

新翠邨嗰間好正！

邊個？

邊間？

得一間，商場2樓

有兩間喎

丘xx?

右面果間好好 剝牙完全唔腫

師兄邊間箍？

仲要個姑娘西到爆 等又要等勁耐 將勁多廢老擺係同一個時間